\begin{table}[!ht]
    \caption{Distribuição anual das vagas ofertadas na Faculdade do Gama.}
    \label{tab:DistribuicaoVagasFGA}
    \centering
    \begin{tabular}{|p{3cm}|p{2.4cm}|p{2.4cm}|p{2.4cm}|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Semestre de ingresso}} & \textbf{Vestibular} & \textbf{Programa de Avaliação Seriada (PAS)} & \textbf{Acesso ENEM UnB} \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{1.º semestre letivo (140 vagas)} & 140 vagas & 140 vagas & X  \\ \hline
        \multicolumn{1}{|l|}{2.º semestre letivo (140 vagas)} & X & 140 vagas & 140 vagas   \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
